[二戰撚]鄧寇克大行動究竟有咩特別，令基斯杜化路蘭做主題拍戲？

呢場戰役有咩咁特別？

三十四萬人撤退成功，對盟軍反擊起到作用

少拍
題材特別少少 你拍其他都係你打下我我打下你咁
有爭議 有人話成功有話人失敗

開錯台

對盟軍黎講好難話唔成功架喎